新港城4男1女保安被捕

屌你老母

痴撚線

屌

痴撚線？

痴撚 線

痴撚線，有冇搜查令啊

無啦啦點會俾人告左差辦公嘅

警權大過天

阻

向新港城保安致敬

嘩

真係戇撚鳩

CLS

屌你老母 黑警死全族

痴撚線
狗真係大撚晒 ON9

你預濫捕 我地越唔怕 共產黨必須倒台

警察已經不需要手令即可進入任何地方

只需要宣稱有人報警就可以強行進入

所有人只要阻撓，即當阻差辦公

係就即時拉啦秋後

Diu出聲 中國香港皇軍

馬鞍山人唔係今晚唔出嚟呀嘛

痴撚線 死黑警

共狗必須死

冚家鏟

真係痴線

Onlun79

痴撚線
而家搵埋保安祭旗
等以後冇保安敢阻佢地入商場/屋苑?

咩撚野事啊 無風起浪

屌！有冇聲援活動？

Diu 商場唔撚俾狗入架

有冇搞錯

佢地呢招白色恐怖 係用黎對付全港保安
即使係私人屋苑又好 半山豪宅保安又好
防暴狗要入黎 冇得阻 有無跟法律? 咁緊係冇啦
明明人地冇報警 係可以拒絕狗隻進入

死克警又濫捕

屌你老母 你班死黑警
真係拉得就拉 屌

推
被捕人仕關注組

洗唔洗拉埋上次坑口個阿伯

Cls 🤬🤬🤬

咁痴線 保安公司會唔會同黑警打官司 以後唔駛請保安啦

屌你啊？？？

你咁樣搞法
抗爭永遠唔洗完喎

cls

唔比人入私人地方=阻差辦公？

拒防暴警陰莖進入陰道, 一女子涉阻差辦公被捕

有冇搞撚錯呀屌你老母 死黑警

fucking police state

藍灣半島
唔撚告？

有錢人你地玩唔起走去玩中產？

屌你老母死黑警

警權惡晒 呢個獨裁暴政政府

推

無搜查令就想進入私人地方
想嚇窒D保安以後唔好阻住

屌？！

痴撚線
地產商睇路
連狗都可以係你商場自出自入
仲告埋你d人
等你個場變死城啦

cls 司法

佢咁早擺明靠嚇 想之後衝商場拉人

眾籌呀屌

唔好掛住鬧, 識佢地嘅, 快找星火, 612 幫手

軍政府真係CLS
保安都搞

Cls

黑警食撚屎

3萬太君

警權大撚到黑警死全家

痴鳩線

係咪間屋都要開住門俾班狗隨時入黎 如果唔係又阻差

屌警畜老母 警畜死全家

仆街

擦數據？

準備好死全家未?

如果係咁，宜家係明知告唔入都拉咗你先
去到狗屋應該會俾狗撚一輪，打鳩你發洩 so sad

共狗！！！

黑警大撚哂

可能一早拉左

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

唔俾你入屋又阻差辦工？

擺明嚇其他保安
屌你老母癡撚線
惡過皇軍

乜撚都無點知你係咪張子強

四叔咁多律師 告返班狗非法禁錮啦

cls
反告佢地冇搜查令擅闖私人地方啦

嬲到震

新港城屬於邊個地產商

洗唔洗聲援？

唔好理啦
依家狗隻先係全港最大最惡
只要唔係同佢講同一語言
就係有罪

又亂鳩咁拉
擺到明靠嚇

傻撚咗？人地做自己野都要比你班傻鳩拉

佢會理班保安先算啦

保安公司有冇份交人俾警局?

痴撚線 又鳩拉

想嚇保安
你地淨你叫保安唔驚 告唔入 係無用⋯

官逼民反

不如宵禁再拉曬出黎遊行過既人啦

屌你老母！

四叔

不過唔使估一定含

恆基
保安外判?

下？？？？？？真係痴撚線

黑警死全家

住新港城既人需要保衛家園，支持被捕保安

其實好難入到佢地, 但佢係拎拘捕去嚇其他商場既保安, 等下次其他保安都唔夠膽阻止

有無人知去左邊間狗屋

仆街 咁樣以後都唔會保安夠膽推實度門

CLS軍政府

一定要支援佢地 除咗因為佢哋係無辜之外 如果個個保安都縮放晒啲popo入嚟 仲得了

屌佢老母﹐on撚9

DLLM 好撚嬲啊

去新港城定馬警?

告埋佢地暴動丫笨柒

On9

認同啊
但係犬隻個腦唔係用法律
係非我行為皆罪過

軍政府

黑警我屌你老母呀

好撚嬲

CLS
我講你知點解宜家應該打文宣戰

612 星火 快啲搵嗰幾個保安

己經鬧到有啲厭
係度鬧完有乜野用? 佢地咁幫我地咪照比人告照比人炒? 有做過野幫過佢地咩?
唔係撥大家冷水 只係我罷工既同時見到大家都照番工 照搭港鐵即使佢地淨係開一部閘機 全部人依然死死氣排隊屌都唔屌既同時 唔明為左咁而令到自己有損失個用意係邊

屌你老母死黑警

屌
佢地真係當正自己土黃帝

都係唔好圍狗屋
去新港城商場範圍聲援保安？

想馬鞍山人出黎？

有無搞錯

係咪傻撚左 幾個月前d狗都唔敢入商場捉人

保安證係由警務處發出，依五位保安員應該唔洗指意續到證
攪鳩埋人地份工DLLM

屌你老母搜查令呢

應該告唔入 濫捕

但目的係嚇怕D 保安, 以後無人敢阻班狗

香港警犬睇黎真係冇心改變形象
做每一個決定都可以極唔合理
下下都博大賭輸贏
真係要睇下去到最後邊個輸贏
佢地一贏真係做乜都冇人阻到

強姦不遂會唔會被控拒捕？

幾時聲援新港城

D狗係又告唔又係告, 告得入先算啦

嘩jm9

期待全民殺狗日

岳少快出黎開記招，否則全港保安人人自危

真正軍管 , 明明只係警察身份

咁都拉 屌你老母呀

Push

保安公司係邊間？

保安以後揾鬼做 ?
放警察入就俾黑衫圍通宵
唔放就被捕

DLLM遲啲係咪消防救護都拉？無法無天

痴L 線

等其他商場保安唔敢做野

一定告唔入 佢想嚇人

屌你老母！屌你老母！屌你老母！

要令全港保安都知道我地撐佢地
係個好機會令保安哥哥姐姐都支持我地

支持新港城保安

下

致敬

拉左救護

應該無事 之前有單案例 有架車泊左係街 懷疑比樓上用磚掟中 之後差佬入私樓搜 保安拒絕 之後比人告 都打甩左 話係因為私人地方 就算警方懷疑犯人係上面都唔係可以擅闖 因為法例規定 除非確定有特定嫌疑人 如果唔係 就算懷疑都唔可以無搜查令而擅進

咁都得……

一定要搞大佢 唔係下次班狗去邊都無人阻

需唔需要律師費用

Fa唔算啵

DLLM

問題係佢捉咗你有48小時可以屈打成招

係咪可以支援新港城保安
例如住戶寫信表揚得唔得

特登做呢d挑釁香港人

Diu

死popo

CLS 即係依家班狗可以隨意進入私人範圍

認真想問 憑咩拉? 法列真係可以比防暴亂入商場? 定係只係高調拉 造白色恐怖比啲保安睇?

癡撚線

私人地方呀死黑警

Cls, 好明顯權力過大

香港人，反抗！

死popo 屌你老母

自稱警察咋
但無委任証無number
根本賊都可以一樣咁做入你屋

On撚9

dllm

人地盡責, 就睇唔過眼佢地有人讚, 亂入人地罪!?
阻差辦公? 最好佢地記得自己係差人, 咩野係阻差辦公! 佢地只係懷疑有人犯法, 要申請搜查令! 除非佢地覺得香港行緊大陸法!!!

想嚇9 而家啲保安
等佢地以後唔會阻啲防暴入私人地方

緊急法下唔洗warrent係咪？

要求新港城出黎譴責警方 同埋提供法律援助比保安

屌佢老母痴撚線

又有子彈……

又助攻

推ar
btw講真要諗計攪9 律政司9 charge 人

白色恐怖

屌你老母私人地方呀

可以點幫呀

有冇人翻譯成英文寄去D外資公司

唔幫就以後入私人地方都無用

狗權大撚到呢

哇屌，真係惡撚過塔利班

DLLM，殺一儆百??

721啲白衫都未拉

警：你阻止我犯法，你法犯

所以法律係比有錢有權力同埋熟悉個遊戲規則嘅人 以前都有句 法律面前 窮人含撚

如果以後保安會放人入去，就唔需要再請保安了
整多幾對閘好過

agger 冇得推上國際?自己擅闖他人地方仲可以告返人轉頭

同財團開波

黑警幾時還

咁撚仆街

將來情況：

黑警話有人報案你屋企個老婆收埋咗偷返黎嘅野係衫入面
然爆入你間屋除哂你老婆d衫
你阻佢就阻差辦公

告唔告得入

今晚圍鳩佢老母

聲援

依家真係亂鳩咁拉人

當年日本消滅到中共就好

所以有錢既屋苑都唔洗驚

成日都講係乜野賦予警方權力 係個委任證 不過依家警方做咩都唔洗解釋 因為無show樣 無num 佢地先咁大膽

黑警一定會咁做
廢是其他有樣學樣
一味靠嚇 垃圾

明顯見lee 二日d勇武休息
想引人出尼做裝修，等佢繼續有理由製造偽宵禁

有公權力既恐怖分子

即係黑警想殺人，你阻止佢或者逃走，都係阻差辦工

話你收係個西入面, 要用警棍CHECK 下

(醫院插阿伯個單已經證明左佢地會咁做)

有特權？ 大撚哂？

想搞白色恐怖

保安被捕唔係因為警察知法犯法 係因為條法律好撚惡

吃屎狗真係吃屎狗
快撚啲去食屎啦死黑狗

全世界去馬鞍山警署

屌佢老母
黑警世世代代不能為人，只可做過街老鼠

想赫其實地方D保安

戇撚鳩

而家佢揸住接報警員到場你唔比佢地入，警權無限大，可能係自己友報警

唉

POLICE STATE

除咗硬食，仲有乜可以做？依班仆街勁撚過日本皇軍

嬲到仆街

高調拉人
目的係話俾全香港保安公司知
邊間敢阻黑警拉人都係同一個下場

痴線 無野呀
警權大過天

香港有法治 以及無罪假定 疑點利益歸於被告 仲有陪審團 所以律師先搵到食 如果你o係大陸 律師=廢 咁耐以嚟都未見過維權律師贏過

屌癡撚線

死黑警 屌你老母

黑警癲撚夠未 真係抵你比人掟單車都拍手掌

警察殺人放火金腰帶 屌你老母

再玩大d

因為當左警察係好人 所以俾左特權佢地 以前唔會用

保安/物管公司交左人出黎?

打壓到咁樣，我地要去支持新港城保安

再開po吹雞

dklm

truth

好啊
警權越大
越快有人出手

可以點幫佢地

暫時都係now獨家消息
今次咁快既

純粹為左嚇班保安，以後唔好唔比佢入。
根本無可能告得入，甚至唔夠證據起訴。

有無民陣／星火律師幫佢地

Their security licenses will be revoked once charged

星火, 同 612 會唔會COVER 到佢地?
話晒佢地都係幫手足先野到死黑警

RIP

呢個要眾籌打官司呀 唔係講笑 仲大獲過天琦

push

香港D法律落到中共手就變晒質

告閪到咩
屌你老母私人地方你話入就入呀?
就算你話要拉人
屌你老母名都講唔出 拉人?憑乜?

一定要幫佢地！！！
公司唔可以炒佢地！！！
一炒就裝修恆基

要幫佢地
唔可以比佢地獨自面對

我屌你老母

可以點幫

一定係想嚇到全香港所有保安都唔敢阻佢地 一定要有文宣講返比保安知佢地的權力！！

而家要做嘅就係馬鞍山市民向商場要求保住保安員份工！！！！！！！！！！

濫捕！！！！！
屌你老母！！！！

岩，一要逼佢表態

可以點?

我怕

要其它保安唔敢頂住
要諗對策

完全唔驚我哋制裁
cls
不斷挑戰底線

嘩你玩哂

On撚9 以嫁呢個社會只要唔係警察個邊就係罪過

咁以後入商場直接拉鳩保安咪入得囉
又唔敢做

DKLM 真係無法無天

商場唔係唔保佢地啊嘛，
佢夠膽咁做以後無人去佢地度消費！

[ 突發 ] 全世界去馬鞍山警署聲援 盡責保安

新港城就告，ifc 就無事

因為你阻住佢入去囉...「 阻住差人做野」= 阻差辦公 =毅進仔知識

我屌你老母死警狗

Fucking bullshit

。

一人一花圈送新港城

老闆緊係寧願送班細既比人拉
好過商場被攪

【街坊活動】
晚上7:30
地點：新港城
目的：聲援新港城保安克盡己任但被死黑警控告阻差辦公

時間並非絕對，街坊屆時只需留意可以參與時，活動經已完結與否再決定

所以要打就打特定嫌疑人呢個位

星火唔知會唔會幫保安

有文宣都冇用 依家D狗擺明鳩告 仲邊有保安肯冒險

高調拉低調放

跟本係想威脅保安員，要佢哋下次唔可以再阻攔警方進入商場，而新港城就係一個例子

嬲到不能再嬲

要等業主告狗非法闖入？

Cls
依家擺到明係濫捕
只要你有任何言語/行動，令到班狗唔舒服
佢就可以拉鳩你
香港人依家係生活緊一個極左法西斯政權下
如同日治/支共/北韓
港豬肯醒未，係唔係重要繼續返工呀？

死城ready

香港最高法院 The Queen v Chan Oi-lin [6] 一案中，事主將私家車泊在九龍吳松街一座大廈門前。他在取車時發現車蓋被磚頭破壞。事主及後報警求助，接報到場的警務人員懷疑磚頭可能由大廈的花槽墮下。大廈的管理人拒絕警務人員進入大廈，被控妨礙警務人員執行職務。最高法院清楚指出，雖然該大廈在犯案現場附近，但警務人員根本不可能得知犯案人的身份，遑論考慮作出拘捕。在***無特定嫌疑人的情況下***，他們進入私人地方的目的，只可能是就案件作初步調查，法院所以裁定第 50(3) 條並***不適用於警務人員打算進入私人處所進行調查的情況***。因此，上訴人阻止警務人員入內的做法並不構成阻差辦公。正如高等法院原訟法庭法官湯寶臣後來在《香港特別行政區訴梁澤深》[7] 指出， 警務人員純粹覺得現場環境「有可疑，所以需要進入巡查」，不足以達到《警隊條例》第 50 條的要求，除非另外有證據支持警務人員當時合理地懷疑有犯了入屋犯法罪的人在涉案地方內。

WTF

屌你老味???

無搜查令佢入私人地方？ 黑狗大撚晒呀？

係咪第3同5 講個d ?

楊岳橋大律師

談警方在進入處所搜查、截查身份證 / 搜身時所有的權力，以及市民在期間應有的權利。

條片提及之前7-11和IFC事件和
怎樣才算阻差辦公

==============

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

屌佢老母！！！！！

法庭搜查令係乜撚野

依家係濫捕
告唔告得入係後話
唔好再係到講 咩拉左都告唔入
比狗拉 用黎拎光環?

果個係何鴻燊個親戚黎呀。 敢咩?

日日都有新鮮野

好撚嬲 今晚繼續開花啦！！！

馬鞍山呢一單嘢肯定係轉移視線， 前日上水站喬裝暴徒破壞解釋唔到， 所以搵一單更大嘅嘢 轉移視線

無事還無事 明明無犯錯就官司纏身嬲到喺街喊咗出嚟

痴撚線
不過on9，如果政府打輸官司，日後全港都可以阻止警察入內，到時有排玩

變相逼公司炒人，屌佢老母。
咁樣尻告唔駛負責？

真係痴撚線..

痴線 全部拉晒

屌你老母要有確定嘅人要拉先可以入去架on9
你連個人個特徵都講唔到拉乜尻呀

無撚野呀嘛 根本想嚇到所有人一見到差佬就篤灰 孤立示威者

呢鋪佢地自己玩自己

係咪拉左黎芷珊细佬?
佢個日有份阻班狗
佢係高級保安

呀媽話佢係賭王姨生仔..佢叫賭王做姑丈

亂鳩咁拉嚇人，仆街啦死黑警

街坊要去派定心丸比保安求下大家一齊落地同保安溝通

CLS!!!! DKLM!!!!!

隨時係臭格已經嚇死佢地

軍警入完黨鐵 巴士 之後到商場

柒婆口中嘅法治呢

亦都唔需要證明自己係警察

破壞法治

法治已死 含撚啦香港政府

私人地方都阻差

拿,個垃圾的士都話有51萬啦
依家睇大家

有冇律師幫到佢地
如果個商場仆街炒左佢地既話我地一定要搵份更加好既工比佢地！

求幫 retweet

死黑警

法庭仲on99以為自己維持住法治
黑警已經架空左你地啦

拉咩屌佢老母

保安巳經夠哂低地位仲要攪鳩人!賤種狗!狗娘養的!!!!

下 私人地方
繼續白色恐怖

懷疑係專登告 激起民憤

兩邊一齊focus

新港城盡責保安比人拉，你地唔係喺連登打句好嬲就算呀？

-

不要被憤怒蒙蔽！大家暫時只需要牢牢記住呢個政權對香港人做過D乜，同埋幫手文宣

DKLM

屌 有咩可以幫到佢地

salute

死黑警痴撚線

高調拉咗你先
等其他商場保安唔敢擋
而家就睇間管理公司幫唔幫佢地

黑警一句：懷疑有罪案發生就大哂，連搜查令都唔洗
黑警死全家

好撚心痛

又製造白色恐怖
等其他商場保安唔敢阻佢地衝入去拉人

真係好辛苦 班仆街宜家鍾意做咩就做咩 姦淫擄掠 殺人放火 濫捕 濫告 用私刑 乜都做齊曬 都無人制裁佢地

保安輸咗商場都大鑊，保護唔到私有產權，可以隨便入
攬炒

但係今晚係咪應該唔好裝修或裝飾商場？
要多人迫爆，表示香港人一定撐硬保安，向公司施壓。

電郵：
corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com,
goodwill@hld.com, patrick.sit@hld.com

主題：
表揚新港城中心5名保安員及解僱謠傳
內容：
致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人得悉於2019年10月7日晚上，有約5名新港城中心的保安員，因警方沒有法庭搜查令的情況下欲違法進入商場及闖入私人物業，該5名保安員只是盡力阻止無理要求。本人知悉該5名新港城中心保安因涉阻差辦公被捕。他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全，他們英勇盡責的行為值得表揚，特函讚揚該數名保安員。

網傳恆基兆業地產即將因警方要求解僱該5名新港城中心保安，但本人認為恆地一直以港為家，維護港人利益，對於有關解僱謠傳非常懷疑，煩請釐清。

此致

大家唔係唔幫?????

【17:38】據了解，有仍然當值的保安表示，被捕5名保安今午3時半準時上班，其後其上司指示5人自行前往馬鞍山警署，相信5人是抵達警署後被捕。

咁佢哋去自首？CLS😡😡

真係嬲到震

今晚8點大家一齊去全港所有恆基商場一齊撐恆基保安員，為佢地打氣！

附全港恆基商場列表：

最緊要有冇人協助保釋班保安？好嬲呀

垃圾政府助警威 警權無限大

點解個post會有咁多正評

傻撚左

我都唔明 我諗住呃負評

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

未FC